{
    "question": "Mungkinkah manusia bisa melihat Allah,dimana,kapan?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa jika kita di pertemuka Allah swt di surga terdapat d surga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna jika kita berada d dalam surga maka kita di pertemukan Allah swt</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "5-w-1-h-dalam-bahasa-indonesia-poko-pokok-informasi-itu-dapat-111",
            "question": "5 w + 1 h dalam bahasa indonesia, poko-pokok informasi itu dapat di singkat dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dapat disingkat dengan=ADIK SIMBA/what,who,where,when,why dan how</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-dan-bahan-yang-diperlukan-saat-membuat-kreasi-bunga-adalah-982",
            "question": "Alat dan bahan yang diperlukan saat membuat kreasi bunga adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kreasi bunga dari kertas=</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Kertas putih (HVS) atau sesuai selera.</p><p></p><p>Lem.</p><p></p><p>Gunting.</p><p></p><p>Kawat.</p><p></p><p>Manik manik.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lem , gunting ,kertas giri gami</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "negara-indonesia-terkenal-dengan-sebutan-negara-agraris-pertanya-411",
            "question": "Negara indonesia terkenal dengan sebutan negara agraris. pertanyaan tersebut menunjukan bahwa?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bangsa indonesia banyak yang bekerja menjadi petani oleh sebab itu indonesia disebut negara agraris</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak masyarakat yang berkerja petani</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "anara-nya-eta-nam-d-gusti-pe-436",
            "question": ".\r\nanara nya eta\r\nNam d. Gusti Pe\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apaan si gajelas...!!!</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-memiliki-roti-yang-dibagi-kenjadi-5-bagian-lalu-memakan-15-494",
            "question": "Beni memiliki roti yang dibagi kenjadi 5 bagian lalu memakan 1/5 di pagi hari dan 2/5 disiang hari maka sisa potongan roti yang belum beni makan adalah......",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>5/5 - 2/5 - 1/5 = 2/5</p><p></p><p>semoga bermanfaat</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tanpa-menyebut-merek-produk-apa-yang-digunakan-malam-hari-824",
            "question": "Tanpa menyebut merek, produk apa yang digunakan malam hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lampu, lampu bukan merk kan?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dan-demi-bapak-dan-anaknyartinya-dalam-bahasa-arab-737",
            "question": "\"dan demi bapak dan anakny\"artinya dalam bahasa arab",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0648\u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0628 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0628\u0646</p><p>maaf kalau salah, semoga membantu</p><h2>SEMANGAT BELAJAR!!! </h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-quran-dijadikan-sebagai-sumber-hukum-yang-pertama-dan-utama-241",
            "question": "Al-qur\u2019an dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena\u2026.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Al - Quran dijadikan sebagai sumber hukum yang pertama dan utama karena....</p><p>Memiliki beberapa keistimewaan yaitu : Membacanya dinilai ibadah dan mendapat pahala. Isi , kandungan serta lafaznya tidak akan mengalami perubahan maupun pergantian. Tidak lekang oleh waktu (hukumnya masih bisa dipakai hingga masa kini)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-peninggalan-karya-seni-muslim-pada-masa-kejayaan-islam-768",
            "question": "Salah satu peninggalan karya seni muslim pada masa kejayaan islam adalah istana al hambra cordoba yang berada di ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Spanyol</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pada tahun 1232 M, Sultan Muhammad bin Al-Ahmar membangun sebuah istana yang indah di sebuah bukit bernama La Sabica, di kota Granada, Spanyol. Istana ini kemudian dikenal dengan nama Alhambra.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Granada, Andalusia, Spanyol</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>cmiiw</p><p></p><p>*jadikan brainliest ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-antara-surat-resmi-dan-surat-pribadi-adalah-keduanya-te-495",
            "question": "Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah keduanya terdapat a.kop suratb.lampira dan hal suratc.tembusand.alamat penerima surat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong><strong>Alamat </strong><strong>penerima </strong><strong>surat</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}